呢排成日飲酒

好絕望

626一定會去 但驚到時係集會飲酒比cctvb影到係度大造文章 話示威者出黎飲酒嬉戲 但除左似酒同出黎 唔知仲可以做咩